【港足】恩師覓贊助安排赴韓試腳 孫銘謙：目標先放在K3

大家點睇？